有無焦慮症巴絲可以入黎傾兩句？

是咁的我只係懷疑自己有焦慮，呢排轉咗新工，我真係好大壓力，唔方便講太多details，概括少少講每次番工我都好驚做錯野，喺老細房出番嚟我會成手都係手汗（以前唔會），不停好急要去廁所，食唔落嘢，一見到啲嘢食果刻未開始食就已經會開始肚痛，全日無食過嘢都可以瀉幾次，同埋每一日都好頭痛好頭痛（主要係右邊痛）

我未睇過醫生，因為睇之前d post好多人都話醫生開d藥係無用，你地依家靠食藥定靠自己？

有無人可以傾下

中五壓力大到成日走堂 睇完醫生要食血清素
宜家yr 2讀得chur加上同屋企關係變差 變到好疏離 （屋企嚴格保守 性格不合同對屋企有陰影）
到宜家仲食 不過副作用成日口乾同牙肉腫

d藥有無用？

都有啲嘅 冇咁衝動同騰

一定要食藥，食咗藥點都好啲，雖然有一定副作用，如果腹瀉肚痛有可能好似我咁有irritable bowel syndrome,要睇腸胃科食藥。雖然食藥唔能夠令你完全冇症狀，但係一定有改善，腸胃科藥物尤其有效

巴打食邊隻？

食過好多隻
Prozac
Remeron
Lyrica
Zoloft(/w risperidone)
Citalopram w risperidone
Risperidone

腸胃科就
Duspatalin retard

本人食Lexapro

Seroxat + lyrica + xanax

都食過
但seroxat效果好d

acute adjustment disorder is also possible

點解Zoloft 要加維思通食，我之前都係咁，但我醫思覺失調